+++
title = "查看联邦集群详情"
description = "查看已创建联邦集群的详细信息。"
weight = 3
+++


查看平台上已创建联邦集群的详细信息。


**操作步骤**

1. 登录平台后，切换至管理视图。

2. 单击左侧导航栏的 **集群** > **联邦集群**，进入联邦集群列表页面。

3. 单击待查看 ***联邦集群的名称***，进入联邦集群的详情页面。

	在详情页面，可查看联邦集群的名称、显示名称、状态、创建时间以及联邦成员列表信息。
	
	联邦成员列表当中，将会展示联邦成员的基本信息，包括：名称、显示名称、Kubernetes 版本、主机数、高可用、状态和创建时间。当成员集群是控制集群时，集群名称旁边会带有 **控制集群** 标识。

	


 

